ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอพ
ไอที
ช่วย
สลับ
เบราว์เซอร์
จำกัด
ใช้
งาน
ทำงาน
ดี
เบราว์เซอร์
รองรับ
มาตรฐาน
เก่า
ข้าม
หน้า
แจ้ง
เตือน
สลับ
เบราว์เซอร์
ค่า
ตั้งต้น
ทำ
ให้การ
สลับ
เบราว์เซอร์
อัตโนมัติ
เดิม
ลด
สับสน
ผู้ใช้
งาน
ตัว
จริง
กลาง
ปี
ที่มา
ปรับปรุง
เช่นเคย
ผู้เชี่ยวชาญ
สนใจ
สามารถ
ศึกษา
เพิ่มเติม
บล็อก
ลิงก์
ที่มา
ท้าย
ข่าว
ครับ
ช่วย
ลด
ปัญหา
เว็บ
เก่า
ภายใน
องค์กร
เลือก
เว็บ
มาตรฐาน
ใหม่
ปรับปรุง
ครั้งนี้
พร้อมกับ
เว็บ
รายการ
ดังกล่าว
กลับ
ใช้
เพิ่ม
ตัวเลือก
อัตโนมัติ
ปรับปรุง
ฟีเจอร์
เดิม
ใช้
รายการ
เลือก
เว็บ
เก่า
ใหม่
อัตโนมัติ
ใช้
เว็บ
เว็บ
ที่อยู่
รายการ
ยังคง
เดิน
หน้า
ปรับปรุง
10
10
Anniversary
Anniversary
Central
Dev
Edge
Edge
Edge
Edge
Edge
Enterprise
Enterprise
Enterprise
Enterprise
Enterprise
IE
11
IE
11
IE
11
List
List
MS
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Mode
Mode
Mode
Mode
Mode
Update
Update
Windows
Windows
Windows
blog
group
policy
via
